PSG贏完四球都比巴塞反杯啦。。。

曼聯要出線我一d都唔擔心

師兄又燈

soB曼聯仲要高msn巴塞兩班。

呢個珍

山神>>>美斯

係因為愛蛇ja

聽講你失業喎

7000一個月
唔怪得要炒場

盧卡古>>>>蘇9

巴黎主場炒巴塞4-0
巴塞魯營炒返巴黎

暴聯下場作客喎？ 邊度同

炒場師

PSG係肉便器

巴塞黑哨緊係win

巴塞唔黑

咁只係字眼調轉啫

巴黎客場炒曼聯
曼聯客場炒返巴黎
完美

講事實 英超兵源最足最勁係曼聯 首回合輸只係球員太緊張 同埋主場輕敵 下回合作客認真反cup唔係問題

蓋世寶都會失業 曼聯都唔係冇機會反cup

冇保羅博格巴wor下場
點cup啊

炒場搵得仲多

有義工球王阿萊克西斯·亞歷桑德羅·桑切斯·桑切斯 一個就夠

普巴 福仔 一人一粒 上半場2-0
下半場入山神 hat trick
總數5-2 反cup

山神>>>MSN